[ONCE]TWICE討論區(27)孫彩瑛生日粗卡！！

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。

特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

[img]
第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2010年以來女團首周銷量第一
〈TT〉MV分別於10月25日、28日、11月1日、7日、14日、23日、12月3日、13日、23日，打破「韓國團體MV最短時間達一千萬至九千萬觀看次數」的紀錄。2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

女團出道mv youtube點擊率第一

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2017 首爾歌謠大賞 最佳音源賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas，隊長，火車頭，瘋志效，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、被ONCE們野生捕獲、身體搞笑
暱稱：大家姐，兔仔牙，村姑，車厘龜，車厘兔，林三歲
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Model擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高、看吃美食節目、自毀形象
特長：模仿成員們
習慣：翹二郎腿
暱稱：鴕鳥，無趣哥哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，溝女王，大喊包
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：舞蹈，單純擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：購物、看連續劇、看美食節目、去世界各地的零食店
特長：用肚子做wave
習慣：睡覺、愛說"謝謝大家!"這樣的話
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，也在練習模仿兔子中
習慣：奇怪的打噴嚏
暱稱：Shana(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，兔子，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：搜索好吃的、跟住女神豆
特長：芭蕾
習慣：用手遮住嘴巴
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、南將軍、兵仔
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、聽音樂
特長：鋼琴
習慣：摸鼻子
暱稱：賢賢，鎮post之寶，豆腐妹，賢妹
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：主rapper，小不點擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、跟住oppa
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，仙豆，仙氣女神，女神豆，草莓公主，兵仔豆，米八豆
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위/주자유
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：中華民國臺南市東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：跳舞、唱歌、騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內，伊貝，주희(姐姐們改的韓國名字JuHee)
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

TWICEcoaster : LANE 2換卡表

TWICEcoaster : LANE 2換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie 卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

From. PTT－TWICE

高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：首先要必須要同大家推薦下E記(即係enneagon1020,大家可以係埃豬search下，
之後都係信和，比較推薦一樓MiXi Shop, 地下一層既Mxni shop,（兩者冇關係）
唔好去Sxx Xusic。

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

鎮POST圖s

辛苦晒再開多次PO
留名

留名
JYP圖海

留名

K con最張要1500 美金 係咪痴線

正唔正先

要幾好運先可以撞正坐豆隔離?

新飯留名

這些機會

再留

新po帶住南妹嚟留名

豆生日粗卡

百看不厭

新post 留名 預祝我豆生日粗卡

根本成個post 入面精華就係最尾幾張jyp 相

新post留名

因為要快啲推爆個PO

新post lm
我孫仙豆世界級

sana bb: 叻豬咁快推爆

預祝孫彩瑛生日粗卡 留名

豆生日快樂

想比彩瑛用生日蛋糕刀吉死lm
可愛忙內我豆生日粗卡
希望你可愛燦爛既笑容永遠都掛係你面上
以下為圖海

新post為主人留名
btw預祝彩瑛生日快樂

彩瑛18歲生日快樂～～

順便帶著傻南來留名

CU 160m

我南畫親都係呢隻企鵝

佢地各自既吉祥物代表
南：企鵝
mo：笑臉
瑜：gucci

Lm

日本官方將每個月21號定做TWICE&ONCE DAY
每個TWICE&ONCE DAY官方都會發佈新內容或者週邊

每月準時收數

每月收錢日

定期上繳

每月請準時上繳

多多腎都唔夠賣

新post留名
聽日仲要考試呀

計画通り

豆生日快樂！

唔記得po名打返個日期tim
豆係423生日阿

我愛sana留名

預祝豆生日粗卡

Monograph 張圖官方係咪未正式出？

未 唔知邊度流出黎
張圖仲寫下個禮拜一開始訂

新post 留名
豆生日快樂

出twice tv 4 我追
新小卡 我追
會員 我追
但去到泰專同新MONOGRAPH真係無曬力

mono 禮拜一開訂

陸續有黎
做once要賣腎是常識吧

新po留名

淨係賣賢邊夠

腎

1日

洗腦教育

賣腎喇喂

但係MONOGRAPH 好抵買

新po帶著michaeng 來留名
Btw預祝豆生日快樂

賣身應該夠

唉 訂完呢個怕唔夠盤川訂5月CB既碟

樣樣都值得買 但唔好出得咁密得唔得

訂呢個monograph唔知有無pre order gift~
無既可能想等信和買

限定 出完第一批貨就冇

24/4即訂gmkt先 唉 無腎啦

溫住書留明

痴線 無晒腎啦

有冇d高汁手機wallpaper share下

個腎就快頂唔住
TV4都未出貨咁快就有另一樣野

留名賣腎

自問無能為力
唯有揀買monograph唔買tv4

tv4唔買都冇所謂
第日tv5先買

屌 手殘

呢張新鮮滾熱辣

我瑜

知幾錢未 monograph

例牌300左右架啦

Cheer up嗰本印象中好似二百幾？

有無清d

心肝脾肺腎切哂出黎賣哂佢應該夠過今年

生日粗卡留名

有無清啲

儲彈藥等正專

5月都幾大機會係正專

唔買monograph了

主人生日粗卡

搵唔返條link 搵到擺上嚟

好想偷摸豆手仔

mono係24/4先有得訂 定係個日已經出貨?

好貴

你呢個 page two 黎
同埋唔洗咁貴，你去信和可能都仲有page two mono
Lane 1 mono 就應該信和 同 E記都有得訂

無錢啦你老母

腎臟交易現場即時生效

我豆

嗯 等E記算

小隊係CH+ chatroom傾緊計

TT 180m

去個公海post見人無啦啦話 ：同iu無得比
心諗無啦啦引戰咁惡
一起佢底
香港島6永

佢都無再入黎，又唔係講twice野，由佢啦佢要自殺阻唔到佢

呢位巴打真係好偏激

佢哋去咗日本

咁突然嘅 琴日去？

twitter都有

我估係
因為oppa話日本七仔啲嘢好好食

錯post

唔小心loop 左幾首twice 歌好似中左伏
連續睇左好多日佢地綜藝

歡迎入坑

welcome

個個都係咁開始

ch+ chat有埋翻譯

神不知鬼不覺又去左日本

唔再入黎就算啦，由得佢係公海玩

我以前係睇完niconiconii之後入坑

由佢啦

佢d 翻譯都唔係好睇得明

其實d中文站成日話留低祝福語
12點送上 係點樣送上

佢係叫你(韓國)12點 twitter打祝福語然後tag佢地
佢地會retweet

原來JYP出post隻歌係同Btob Peniel 阿哥一齊作，即係Lane 1 Next page 個作曲
不過唔知係唔係Title
一直好鍾意Next page

Next page正

ch+ chatting room 啲對話

ohyoohyoohyoohyo

話coming soon 有啲似主打

點都好
千其唔好係intro 加jyp 就得

但係mv月頭已經拍左

想去

一定有啦 個個都想加

nyl～

啲人話拍mv通常都會用demo
到遲啲先真正mixing到最靚
當然唔排除佢地係留到依家先post
但我覺得咁樣post真係似係主打

\
出現了，唔通真係拍ZIP! ?

J~Y~P

係啦

拍野

日本人twitter 唔落hashtag 好難搵

應該係

志效都係度

唔洗用拐杖了

志效 賢賢真係好白 豆腐豆腐

我係睇咗更衣室潮文之後入坑

真係好

好文要重溫

TWICE隊長朴志效在接受韓國CECI雜誌訪問中，炮轟名井南和周子瑜等人，稱她們就是TWICE更衣室的毒瘤。

志效談到：「如果你作為偶像團體隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的組合不斷前進，你就是組合領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，組合有太多超級明星，她們表演都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來她們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

志效：「在團隊Mina常常痛駡一些年輕隊員，這再正常不過了，不過也有隊員被激怒的時候，記得在一場綜藝表演中場休息的時候，Mina上半場表演得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進組合的隊員，當時很多隊友都已經無法容忍Mina的所作所為，再加上那些常被她欺辱的隊員，無法阻止的一幕發生了，至少有5人群毆了Mina，你可以想像被5人群毆的滋味，在一旁的Momo更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把她往死裡打！』當時子瑜、Sana這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，她們也沒有阻止，好像一切與她倆無關。」

志效：「當發生那件事情後，Mina的更衣櫃多了一根鐵棍，我想她是用來防身吧，在2017年《TWICELAND》演唱會Mina正是用這根鐵棍報復了Momo，在最後一場在首爾的演出結束後，全隊回到更衣室，Momo諷刺性地說道：『世界最美臉孔，明天我們就要回家了。』」

「子瑜臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像子瑜的性格，果然在子瑜再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在Momo毫無防備的情況一棍打下，Momo挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打她那人正是子瑜，不等Momo起身，子瑜又是一頓亂棍爆打，Momo在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的Mina可不會放過這樣的機會不斷說道：『子瑜，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「Mina的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去Momo就昏死了過去，打得興起的子瑜怒了，朝著Mina吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』Mina也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』子瑜沒有再回應Mina什麼，如果Mina手上沒有鐵棍那麼她們肯定會打起來。當時我身邊的娜璉嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

在最新出版的今期一週爆料了TWICE內訌事件，在2014年曾經落選的MOMO一直在炮轟JYP的用人問題，MOMO多次在公開場合表示自己比志效更適應隊長的位置，這也間接惹怒了MINA，MINA在更衣室多次叫MOMO閉嘴。

不過MOMO並沒有為此收斂自己的行為，據內部人士透露MOMO在排舞室多次挑釁志效，志效起初並沒有理會MOMO的言語上的挑釁，不過在一場公開表演失誤後，MOMO在更衣室公開嘲笑志效就是小學生水準，「難道你是被JYP睡才當上隊長？」

此言語徹底激怒了志效，志效起身一拳揮在MOMO臉上，當時子瑜和Sana也參與了此次的鬥毆，三人聯手對MOMO打腳踢，MOMO毫無還手之力。據悉志效很早前就厭煩了MOMO的大嘴，而志效、子瑜和Sana關係非常鐵，幫志效也是情理之中。然而在這次鬥毆中居然沒有人去勸阻，MOMO甚至開心地手舞足蹈。

今年第一場表演表現碌碌無為的定延在更衣室也是出了名的火藥桶，定延非常不理解MOMO的戰舞步，在週一偶像錄影之後，洛賓在更衣室對MOMO中指，開口大罵：「就是你愚蠢的領舞，毀了兩倍速的節奏！」MOMO回應：「如果我還在TWICE一天，你看看你今後能不能離開JYP！」

定延惱羞成怒正欲動手教訓MOMO，MINA上來勸阻才平息了這一場風波。而在一旁準備看一場打架好戲的子瑜非常失望，子瑜對定延開口說道：「你還真是一個軟蛋，是我早就動手了。」定延聽到這樣的話徹底被激怒，而定延的出氣筒不是別人就是MOMO，定延舉起身旁的凳子就往MOMO的頭上砸去，顯然這一下MOMO被砸得不輕，當場就被砸得頭破血流痛苦地躺在地上無法起身，但卻沒有一個隊友上前安慰MOMO。

요요

第一次睇

9個再次合體

潮文都入到坑...
手足應該鍾意晒班球員

saida: momo:

日本係咪又可以期待素顏V?

今晚早d返韓國聽日過生日好過啦

素顏生日v

個CH+個chat translate完全睇唔明 就咁睇韓文仲明得多

momo 係真心膠定假膠

- BDAY PROJECT
' SWEET AND TWENTY '
Coming Soon -

原來係咁

因為BIGBANG同BLACKPINK去留意佢地
一開頭飯定延 之後YouTube auto play左去momo傻瓜合集
即刻
之後全隊都好鍾意

一開頭我都唯飯定延 之後轉左全隊

所有人到後尾都會飯晒全隊

好好笑

Momo反應好正

一開頭因爲子瑜先留意 之後就鐘意定延mina 跟住最後發現個個都好正 飯哂全隊

憂憂同JYP

Mutuals said: that Jihyo is walking steadily and is smiling. But she's stopping from walking from time to time

娜璉係咪最紅？
成日都企中間

ace

我賞賜佢的

我最愛既彩瑛 生日快樂 快高長大

點解唔自己接

今個月行程
1st week - Thailand

2nd week - Switzerland

3rd week - Japan

4th week - Singapore

下個月行程
1st week- Hong Kong就好

上埋yahoo jp 話題榜

都市傳說

Momo同nayeon亞畫係咩節目？

但係maknae話要加喎

準備cb啦都
港場

最鍾意呢兩個

咩係ZIP?

家姐跌親

cyfanunion d 相框有冇得買?

唔係掛

好似落緊樓梯戈陣跌

好彩冇咩事

大唔大獲

家姐其實病緊 可能因為咁行路都唔小心
你睇返張相得佢摟住件褸 好怕凍咁
不過應該冇乜事既 有成員睇住佢

家姐要小心d呀，好彩有定延磅住佢

應該無咩事嘅 之後都仲行到 oppa都一路扶住佢
2yeon

本身隻腳已經冇咩力

偶然路過，2yeon張相都好靚靚

三歲小心啲啊

家姐個樣好攰

好心痛

三歲

啲行程密到咁
點頂得順

家姐: I can't live without jeongyeon

今晚睇下返唔返得切放豆圖炮先

有冇人有豆由扁嘴慢慢變笑臉既gif,,,
一直想搵返，好似係fansign影既

sayeon

自 寫錯 係tzuyeon先岩

jeongtzu呀

正答 大個個要寫前面

飯隨idol
豆展變畫展

畫展黎既

好有心

仲有一個鐘

返左韓國

趕得切返韓過生日
豆收禮物好開心

返去慶生

子瑜成日對啲姐姐嘅古怪行為一副見怪不怪嘅表情

好想同豆慶生 希望佢生日有得放鬆啦

家姐

好攰個樣

可能私底下佢先係最癲戈個

家姐係天使
要好好保重身體

ff緊有生日v

坐等生日v

preview都咁尾機

AbornArtist送左張仿畫比佢

原來果D筆黎 岩岩心諗邊個送包香比佢

開心豆

準備

係愛呀哈利

幾時齊9張

自己望自己先齊到9張WOR

賢呢張太弱了

3歲好靚 真係幾中意呢個頭髮同色

留意到有幾個成員落機好腫
係咪岩岩訓醒

呢排周圍去冇計啦

佢地返返韓國啦？

係

5分鐘

拍硬當聽朝先好有v
手機個濕鳩上網低清都會疾機

得意豆生日快樂

豆生日粗卡

我仙豆孫彩瑛生日粗卡

孫彩瑛生日粗卡

彩瑛生日粗卡

多謝大家
生日快樂！！！

生日粗卡 !

happy birthday to me

小猛獸生日快樂

生日了

孫彩瑛生日粗卡
祝豆快高長大

仲要為豆要係日本過生日

生日快樂

生日賀圖都有feel過人
生日粗卡

我豆生日快樂

【超近距離】大量日本網民喺澀谷109野生捕獲Twice！

100毛咁都可以搵黎報 ON撚99

Jm9

我豆孫彩瑛生日粗卡

Chaeyoung 生日粗卡

채영아 생일축하해

豆生日快樂 希望今晚會有生日v

俾佢地瞓啦

可能係宿舍發緊癲

朝早開工到呢家
返去實拿拿聲訓啦

番去比姐姐們寵幸埋先訓

應該食緊蛋糕

채영 생일 축하해

小野獸生日粗卡

翻譯：
大家好 是彩瑛呀：）
這麼快就到10代的最後一個生日了
很高興但也有點遺憾呢❤
收到很多生日祝賀也非常感謝
以後為了成為更成熟的彩瑛 日後會繼續努力的～～!
感謝大家❤

cr. E記

唔好咁成熟得唔得 想要多d可愛豆

彩豆生日快樂 希望今年可以高過160cm
ff聽日有生日bobo vlive

通常年紀越細就越想變得成熟...年紀大個啲通常都

全世界最可愛最型嘅小猛獸生日粗卡
祝孫畫家越嚟越多lines唱 早日盡展所長

可愛短毛，永遠18歲

呢條生日片好高汁

豆生日快樂~!!!!!!

回下帶先

真係好高汁

各位毒L好

100毛低汁 睇既更低汁

我有ONCE FD LIKE左先見到

好似係日本第一次有非日本line生日應援

總有呢d 人入個post 話關我撚事 乜水 樣衰等等
睇下笑下就算

飯得KPOP預左啦

原罪

咪係 咁在意做乜 人地低質咪由得佢

邊度有樣興趣係全人類都識架(訓教食野唔計啦，呢d唔可以叫興趣)

Btw 生日快樂

有人唔識根本唔代表咩
河水不犯井水，d人咁都有得批評人鍾意twice

CHEER UP就快一歲

呢度都有你

彩瑛生日快樂

屌第一次睇 笑到gapgap聲

ching係到邊搵到你邊

在最新出版的今期一週爆料了TWICE內訌事件，在2014年曾經落選的MOMO一直在炮轟JYP的用人問題，MOMO多次在公開場合表示自己比志效更適應隊長的位置，這也間接惹怒了MINA，MINA在更衣室多次叫MOMO閉嘴。

不過MOMO並沒有為此收斂自己的行為，據內部人士透露MOMO在排舞室多次挑釁志效，志效起初並沒有理會MOMO的言語上的挑釁，不過在一場公開表演失誤後，MOMO在更衣室公開嘲笑志效就是小學生水準，「難道你是被JYP睡才當上隊長？」

此言語徹底激怒了志效，志效起身一拳揮在MOMO臉上，當時子瑜和Sana也參與了此次的鬥毆，三人聯手對MOMO打腳踢，MOMO毫無還手之力。據悉志效很早前就厭煩了MOMO的大嘴，而志效、子瑜和Sana關係非常鐵，幫志效也是情理之中。然而在這次鬥毆中居然沒有人去勸阻，MOMO甚至開心地手舞足蹈。

今年第一場表演表現碌碌無為的定延在更衣室也是出了名的火藥桶，定延非常不理解MOMO的戰舞步，在週一偶像錄影之後，定延在更衣室對MOMO中指，開口大罵：「就是你愚蠢的領舞，毀了兩倍速的節奏！」MOMO回應：「如果我還在TWICE一天，你看看你今後能不能離開JYP！」

定延惱羞成怒正欲動手教訓MOMO，MINA上來勸阻才平息了這一場風波。而在一旁準備看一場打架好戲的子瑜非常失望，子瑜對定延開口說道：「你還真是一個軟蛋，是我早就動手了。」定延聽到這樣的話徹底被激怒，而定延的出氣筒不是別人就是MOMO，定延舉起身旁的凳子就往MOMO的頭上砸去，顯然這一下MOMO被砸得不輕，當場就被砸得頭破血流痛苦地躺在地上無法起身，但卻沒有一個隊友上前安慰MOMO。

另類fan fic

彩兒生日快樂

生日粗卡

好靚

好多野阻住

等睇tv5 聽講子瑜豆腐輸左找數先扮村姑

如果因為輸左先要扮，有啲倒米feel,變相話俾外人知其實傳統打扮無人願意著

mina 家鄉HMV michaeng is real

Michaeng

江東猛獸與馴獸師

I see no difference

到底同自己影jor幾多張?

隻柴都唔知自己有幾幸福

做狗好過做人系列

我知呀

no sana no life

其實我想講好耐...
柴狗黎講呢隻都算同sana最唔似個隻

似唐狗多過柴

似袋鼠

似我多d

呢隻似好多

肉感

隻柴唔夠肥 隻眼冇眼白 個樣同表情唔夠呢隻冇腦

我會去增肥了
感謝巴打們意見

出現了，有人認做隻狗

做狗不嬲都好過做人

呢兩張個look 好好睇

好gfable

由其是佢化淡妝近符素顏
平時個咀下下化到紅扑扑咁

一包場

如無意外今晚11點or下星期日晚11點會有野睇

今日？

有咩野睇

好撚正

之前瑞士影
而家返左韓國去埋轉日本再返韓國了

開少左個位

之前出個個page two monograph
Jacket making film 有冇中字

家姐玩細路 MOMO玩狗

E記開訂monograph lu

生日v

無新嘅咪重溫下cheer up同彩瑛生日v囉

呃9我..

2分30秒有為彩瑛唱生日歌架

重溫緊page two monograph 呢頭e 記就開團

做乜有生日v都咁ge樣

Cheer up 咁就1周年

撞鬼 ，認錯左Sana個頭頂係子瑜

認錯左個鬼佬係jyp

你贏

你眼力真係都幾唔錯

真係你嬴

巴打打少d 丁

巴打已經唔止痴線，仲出現埋幻覺

佢係咪想曲線求JYP圖?

唔好亂黎

又要我出圖海

想灰諧下姐

Monograph係咪有隻dvd,入面有乜

[img]431b6dc51822722f42a92eef9ebd726c[/img]

家姐展

1年前新歌

5月13 邊度

513 相展

啲站又有錢冇掟洗

過左韓時12點都冇生日v

都唔係次次有

豆都冇話會開

可能係TWICE TV5 出呢

好想去

5月13睇相展 話唔定留多陣可以睇埋cb

咩節目黎

Mv 花絮

能力者們 160311

有無人知momo同家姐互畫係咩節目

呢個節目? 花樣旅行好似叫

花樣旅行ep11

係啦佢應該講緊呢個 花樣旅行
但唔係互畫黎

係
咁佢地搞緊乜

無V 有相都好

遮衫，full makeup....今日都係開工無誤

人哋畫佢哋

我估係仲未收工

全部新髮型

無 V 睇有點失落

拍album相

豆係中間成個細路女咁

三歲西臉圖

夜晚先放咁多圖出黎

三歲啲舊圖好qq

攞自己相幫iu宣傳咁過癮

得1張相 多啲慶祝相就好

覺得佢地忙到慶祝唔到 啲黑眼圈勁到

好鍾意宣傳人地d 歌

女團/女solo控林娜璉

最大障礙應該係保密造型/內容，vlive 爆左好多獲 所以1張硬照算數

叫人聽住訓

又係好聽既

呢句真

就黎cb 同埋我估之前志效腳傷左 可能而家先拍返啲野 佢地個樣都好攰咁

iu正呀 一人女團

好想比三歲瘋狂西面

咩概念

家姐素顏嗰陣真係好女友feel

琴晚發夢發到南妹
好開心

彩瑛笑聲用黎恥笑人一流

我都係wor

呀哈哈哈

安靜留名

諗起有個v佢伏定延素顏除帽出鏡然後恥笑到佢傻

tv special ep4

終於有新野睇 秦con

Oppa喊到停唔到

spoiler

最後志效掟住拐扙入黎 好心痛

睇完twice tv special
消失的港場呢

ONCE 1st Generation 'Customer Information'(own name, Fan's ID)
Change Period: by April 25th (KST)

大家入好資料未
未入快d去入

填id 個到？

+1

唔知新加坡佢會唔會跳？

可能真係會唔跳

之前填岩左唔洗再填嫁可？
手機load唔到個網頁

應該唔洗

個po咁沉既

返工返學
廢青here

新戈個twitter po係講咩?
譯左做英文都唔係好明 關放送事？

唔想返工

要快啲好返呀

返工忙到隻狗咁，都唔得閒上黎

上看見你的聲音 做guest 現場觀眾申請

5月8號正式登記做二等公民

新加坡有keyring 賣

明白 唔該哂絲打

Momo係咁講好想食米線好搞笑

多賢幾時變返呢個髮型

志效
要快啲完全康復

都確定左會CB....而家仲唔把握時間返工咩

9gag個幾條友仔會唔會有個係once，甚至係呢到巴打

我瑜,好想瘋狂餵食

Once 就好似7仔咁 緊有一個係左近

開始上下節目咁增加曝光
正專機會應該好大

吔堅滾啲友

即刻諗起之前有個巴打擺森美同吳君如學泰文條片

咪我

你又唔同左名既

唔起底都唔認得

黑長直冇得輸

改名改得咁密

點解諗到咁多名改

5月8號係做咩事？

[教學]TWICE官方粉絲團ONCE1期認證指南
1.JYP FAN'S 找到TWICE版 按"EDIT"(圖一)
2.認證畫面輸入"名字"&"生日"&"預約號碼"按認證鈕(圖二)
3.畫面出現"OK,Authenticated…"就成功啦
4.海外飯的會員資格就會掛上"銀牌"囉

現在還沒開放 所以按"EDTI"沒畫面(可以先去師兄版看看) 開放認證之後會出現底下這畫面 依照教學輸入相關資料就可以認證成功啦 最重要的是…如果FAN'S資料跟INTERPARK不一樣 會無法認證 所以要注意 INTERPARK的資料 進入網站 點My ticket就有啦

cr. ZYLeeTW

5月8要搞嘅野

有埋教學

唔該哂

到時應該要再post 會有唔堆人再問

INTERPARK資料修改時間到明天截止喔 要怎麼判斷到底有沒有錯(直接看圖最下方) 實際使用人的資料1.名字 2.官方粉絲團用戶名 去對照登入FAN'S後 右上角可以看到ID(名字) 兩者一樣就可以了 如果不一樣馬上去重新申請FAN'S帳號就可以囉
cr. ZYLeeTW

momo 同家姐隻手畫左戒指

TT 真係成日上日本節目

佢地真係好紅

TTポーズ

唔通係瑞士已經一齊拋棄左oppa

未入黎討論之前一直都覺得多腎有d柒 (唔好屌我）
但係唔知點解睇完鎮post圖 愈黎愈鐘意佢

namo

又多個賢飯

NaMo is real

歡迎成為賢飯

腎個坑入左唔係咁易出

shyshyshy 咁就一年

唔好呃自己啦你....
負皮左你

反腎大將軍

仲要無名指 仲要係全團最sheshe
Namo is real

擁腎軍團長-SANA

Uncle，放心交你個女比我

交左比我喇

Sana真係好cute

最後個張係總統金多賢同第一夫人sana

邊到有生日?

5月8先開始

THX

當年今日

當年今日，上年連見都未見到佢地

收皮啦，出黎隻揪

咁就一年 上年去showcase感覺好似早幾日發生咁
睇住俞定延因為音源一位就喺度喊
時間過得好快

記唔記得戶外錄影

個陣未開始睇

咁定延點算

一齊跳舞
個日曬到喊 完咗我黑咗幾倍
但係值得
同自己idol跳舞真係想像唔到
完咗仲要趕去水原fansign
仲要尾場

佢仲有另外2個小兵
Michaeng

定延洗驚無女?

痴線真係好正個日

冇左娜璉總係覺得怪怪地咁

你地貼我外父出嚟做咩

2大女王

住韓國真係好

我都好葡萄
佢地生日可以去JYP門口影下相同博見下佢地一面
同奶下海報

仲有jeongmi

下一次係5月28號，你而家每日慳50蚊的話都可以去奶海報

JeongTzu

巴打好勁

我只係試過望住個moon
同家姐傾左幾分鐘就怕醜熄左個moon啦

我係朗豪坊望住個大電視，即刻怕醜到另轉面

哋堅滾啲友

新手一問
屋企附近有碟鋪賣 lane1, lane2 小卡，有成大堆任買
點解可以有咁多張，係咩玩法

你屋企係邊，我都想要

係咪preorder啲卡黎咋
有無相睇下降

好葡葡 有冇問佢合照

比我遠距離見到真人都好開心 唔識韓文 比我見到都講唔到野

今日係度拍MLB 廣告，棒球 露天泳池...ok

呢款，可能唔係跟碟抽

呢套 preorder 送架，人人有份唔洗抽

貼返張娜璉表示感謝

實少布

好想同南一齊戲水

要求唔高，有子瑜同我鴛鴦戲水就夠

唔好FF喇
MLB 無衫少布架
應該類似suzy 呢隻啦

.....

okok thx

你去mlbkorea 搵一件俾我睇

D terms 睇完真係要load一陣...school lunch crew係咪即係伙食團...sadness 係咪經理人

個once 咁清楚 好似跟蹤住佢地咁 點解好似係間房做咩都知咁 真定假

Saida
想知邊個係咁錫條脖

係 見到kiss on neck戈到真係覺得好sheshe

其實可以當FF文睇

Suzy

好想知得有d太多
不過當ff文睇都好
jeongmi個句我信十足架

得Sana會做到咁㗎啫

原來係拍like ooh aah mv 既studio

咁快出街(好似係聽日5點半

cr. haruka_once

咩黎

ochibi生日前去日本個個trip
詳情應該係呢個

正呀

仲要唔要

淨化海港計劃...

咁又一頁

俞定又

大家們過得好嗎

講韓式中文的子瑜

大家們冇問題喎 台灣人係會咁講

唔係掛...眾數加眾數係咩文法黎...

大家咪算囉 加多個們字好多餘

真係你唔講我唔知台灣興咁用
google下大家們先知個用法都幾common

今日有v 睇既話就好

好掛住佢地

泳衣之前都拍過啦
大驚小怪
不如食番碗米線

有live?

眼倒好深好攰咁

又改名

手足你個新名點解

係咪MOMO句泰文

我要食米線個泰文

屌

之前Ceci 有好多圖，懶得post 哂出黎

呢3張不得了

改名改得好快

下有拍過架咩

啱啱追完優雅的私生活
個ending

子瑜生日(?)個個V...好似係拍緊泳裝廣告...
總之有3歲同志效r bobo個個v啦...就係泳裝廣告(好似係...

應該係arena戈次？

我電話LOCK SCREEN

不得了

腎同志效呢2張

呢張我影架

大佬呀 日日都FF大賽
你唔攰姐 我地爬文好攰架

好仙啊

好鍾意南既牙肉

都幾痴線

笑到成個小朋友咁

一笑就溶左
好甜啊

[/quote]
[/quote]
唔會咁快比佢地拍咁性感廣告

[/quote]
唔會咁快比佢地拍咁性感廣告[/quote]
反而唔想佢地拍性感廣告 一黎感覺仲細
二黎唔太岩佢地

唔會咁快比佢地拍咁性感廣告[/quote]
反而唔想佢地拍性感廣告 一黎感覺仲細
二黎唔太岩佢地[/quote]

子瑜拍過啦

做咩一講泳衣個個都覺得少布咁姐
泳衣都可以好密實既姐

咪係 上次果件潛水衣黎

所以都唔洗擔心

反而唔想佢地拍性感廣告 一黎感覺仲細
二黎唔太岩佢地[/quote]

子瑜拍過啦[/quote]
係咪電話果個
我第一次睇有關twice就係果個
無乜野姐

其實我唔想睇潛水衣

寧願睇潛水衣都唔想佢地著咁少布

又宣傳人地d 歌

不過HYUKOH 今次隻碟堅正

如果無睇錯的話應該係聽日日本時間5點25分播...

咪一樣

屌唔撚係..
めざましじゃんけん好きはRT♪ 【4戦目】７時５８分 TWICE (日本時間)

你又嬲呀?

因為子瑜入黎

然後發現全團也很可愛

因為jyp入黎

改名做jyp啦

識貨

樓上請保守克制

呢度唔出得jyp

Jyp 討論區

JYP

講還講唔好貼圖

knock knock 啾啾

巴打個名真係搞到我病發 笑死

1001 前 30 個 post 就會自然出現

反而唔想佢地拍性感廣告 一黎感覺仲細
二黎唔太岩佢地[/quote]

子瑜拍過啦[/quote]

推貼神器

9gag都有twice
可唔可以唔好搶子瑜野食

睇彈幕成日無人理隊長好慘

子瑜拍過啦[/quote]
[/quote]
應該係講緊LG電話個廣告

做乜鳩

sana

sana跟我之後已經無咁論盡了

D彈幕多數1條友洗19幾個
你鍾意都可以洗

睇佢2.5hr個V live 行去cafe上百級樓梯 每步都好似想仆低 我諗整一條Sana蝦碌片 最少都整合到20分鐘

玩鏡頭唔係似三歲咩

B站啲彈幕好好笑

雖然jeongmi 愈黎愈強勢 但我永遠支持michaeng

係YouTube 睇完 有時會去b站睇下彈幕

團綜d 彈幕多到睇唔到畫面 但係d 彈幕先好睇

係跟我至岩

呢條友整啲片幾頂癮

會唔會係最多heart 既 v live

子瑜好似唔中意玩水，話覺得滑lulu

個陣v都有人話，子瑜唔講野就咁坐係到都有心心

睇返bts d 片過億

2粒鐘一路睇子瑜慢吞吞唔搵d野撳下會訓著

其實我睇睇下訓左

用咗三餐飯睇佢食一餐

好想俾佢一箭射死

2yeon

TWICE Singapore Newspaper:
. Estimated to arrive on thursday evening
. 10 - 15 bodyguards
. First ever visit, but no special requests made
. Team of 70
. Exiting via JetQuay's CIP vip exit (private terminal)
. Staying for 3 days 2 nights, leaving after performance on 29th
. A whole floor reserved for them in a 5-star hotel
. JiHyo will have an 'exclusive wheelchair' prepared for her to sit on for the concert

今次志效應該可以移動

講起2yeon 日本最受歡迎既cp 都係佢地

2yeon is real

推

早餐
識食一定食米線

比句野洗左腦

係咩 冇留意

企鵝bang

華納到底洗左幾多錢宣傳

呢條長啲清啲

架妹啲反應好正，好激動

咁驚喜 比我 我瀨埋屎添啦

渣ga，淨係瀨屎，btw我都吔堅滾啲友

好想做佢條女

日日都見到呢個字 比你地講到我都想吔堅滾啲友

你取代唔到momo架啦

排隊

仲有南妹啊

一齊吔堅滾啲友

邊個蝦子瑜

我自己都膠埋 換過張正常D

好想俾企鵝bang死

tower records渋谷店點會唔食住上

有無link? 搵唔到有佢地去日本既野睇

射我啦射我啦

拎支真槍射我都制

上邊有, 追post

些些

其實有無實際行動過
好似得把口兇鳩D造謠者咁

有行動第一個拉你啦

點解會拉我...我個D又唔係造謠

洗腦教育

mochaeng

正呀，等中字
吔堅滾啲友 好洗腦

佢地日本都係女飯多 我都好想做個啲架妹 咁近距離見到

有咩留返同個官講

吔堅滾啲友 被momo洗左腦

吔堅滾啲友
好有聲

如果我係個到其中一個㗎妹，反應應該會大一萬倍

我係咪讀唔正？

OPPA 今日世界級

MIMO不得了

今日有咩行程 d相好高汁

名井南犯哂規

本應係去mnet 錄野，但啲相係KBS 唔知搞乜

唔通有團綜

ff 下好啦

Kbs已經好少搞呢啲

名井南真係 真係真係
好靚

TWICE今天錄製
KBS《大國民脫口秀 你好》全員參加
MNET《看見你的聲音4》 全員參加
#TWICE #트와이스

名井南太過份

jeongmi

小隊無跳TT未好番就咁多野搞
JYP

已經開始上節目搶收視

Twitter

長髮時既定延

今日個個都仙氣十足

笑同唔笑都咁正
救命

露下面都好嘅

好驚JYP拉人
依度好多手足都比人拉

比佢電死左
南妹無敵

個D FF怪
jype is watching you

佢fans page個個excel file 好似for大家捉搞屎棍...

子瑜豆腐豆腐起源係咩

TT 嗰期既MV BANK
有個fans id 唔知係叫咩豆腐 想佢地揀種CF做出黎
子瑜就揀左豆腐豆腐黎做

志效一齊行路

傻南

睇真d其實子瑜都行錯

終於完晒Present

咁就溫exam啦柒頭
我都溫緊

仲上水 快d 去溫書

終於交哂Assignment
可以追V

放緊自己飯break咪得閒上水

exam梗係前一日溫先入腦

搏唔過...final sem fail左要defer

sem已完 淨返韓文考試

呢張殺傷力真係太大

平時行路都咁正

啱啱開始玩就全中

高汁

JYP

中字

我老婆sana
大家襯依加未比人拉快d ff埋佢

一打拎去

個post變哂
全部ff佬

依家無論朝早定夜晚都會出現

扮咩姐 你都係

momo呢張 我戀愛了

個日本妹抺完手先同mina握手 好好笑
感覺日本line返到日本好開心咁 待別係mina

+1

定仔

reported 等查水錶啦

我記得個時為左張S卡twice...都唔知重開左幾多次ac
你竟然中4張...仲要3張同SET

清算ff怪

仲要中埋Jyp

其實咩事

其實咩game黎

superstar jyp
要韓國app store先有

抵呀

fans page出左個notice話歡迎大家幫手捉搞屎棍...
公司話要保護旗下藝人名聲，要收個D發佈惡意中傷流言等等ge人皮

大家冷靜少少先

淆底呀
但大家要留意返，JYPE係針對失實流言中傷...
唔好同事實混淆

好好笑 肯定出晒手汗

咁搞笑

我去後台探佢
太興奮

開心既係有手足陪我一齊坐

拉走個癲佬佢....同日FF同我條女一齊

快D篤埋呢條友上路就天下太平

唔好再咁痴線FF啦各位

兩大痴漢

紅字個兩個

紅字個d 通常都

定延飯數量準備直線上升

抵啦
依家嚇親我老婆喇
扭我 report 曬班痴線佬喇

唔通會見返長髮oppa

好憎定延

咁perfect做乜

黑長直

睇報紙啦喂~

國人子瑜

我女黎架

無到時又有人遞到部手機上去人佢地自拍丫拿

好想去丫

唔係名紅字喎...我轉岩岩我上面個2名手足打ge野紅字左...
an機通常睇唔到字轉左色

我要求專做污點證人

新加坡個志效站係咪好多錢....
竟然有free handy fan派...

呢句出自邊度？追唔番post

係咩 我自

吔堅滾啲友?
泰文既 我想食米線

叫佢定仔
笑咗聲

Btw 呢度OPPA大黨

睇返twicw tv special ep04

我不禁高聲朗讀左我個名

仙氣

99line黨上個令水

其實最原本起源係賢賢喺16嘅自我介紹短片
嗰堆黑歷史佢地應該成日都攞嚟玩
之後先演變成上面巴打講咁樣

今日嘅oppa 真係好屈機
原本唔係咁想佢留長頭髮
但依家個長度啲女人味出哂嚟

講起以前腎啲野，好耐無見過老鷹舞同個首巴蛇歌出現

老鷹好煩 不了

老鷹舞應該俾公司禁左了吧？
之前上唔知咩節目有人叫佢跳佢都唔敢跳

吔堅滾啲友 MoMo真係好可愛

So cute

期待momo去新加坡講英文

咁其實最後佢有冇吔到滾啲友?

邊到有得睇tv04

V

twice official youtube 都有

Report 我
好想同豆同momo拍拖

你應該每個女團都有...

本命ok?

求report link

自己上jype啦好無，試下唔好咁懶

99line🤘🏿

下面果隻我老婆

真心痴線

下面果個都唔屬於你

做咩post兩張一模一樣既相出黎？

癲撚左

有品味

幫人問 有無人知 寶礦力個套卡點買到

我都想知

之前好似話參加就會有

慘到

最大機會應該係中間個個吧....
報紙佬會傍晚會到

難左少少

我都好想要...但這些機會

唔關事
啲卡未有得換住

新post

mina fashion 果然唔會令我失望